\begin{titlepage}
    \begin{center}
        \Large{Università degli studi di Padova}\\
        \Large{Dipartimento di Scienze Statistiche}\\
        \Large{Corso di Laurea Triennale in}\\[0.5cm]
        \Large{Statistica per le Tecnologie e le Scienze}\\[1.3cm]
        \includegraphics[width = 4cm]{./cover/logounipd.png}\\[1.8cm]
        \huge{Analisi del dataset \texttt{ecophys}}
    \end{center}
    \vspace{1.5cm}
    \begin{table}[H]
		\centering
		\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
		\begin{tabular}{l l}
			\Large{Anna Montin} & \Large{matricola N. 1145449}\\
		    \Large{Daniele Zago} & \Large{matricola N. 1148248}\\
		\end{tabular}
    \end{table}
	\vspace*{2cm}
	\begin{center}
		\Large{Anno Accademico 2018/2019}
    \end{center}
    \vspace*{\fill}
    \clearpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}
\end{titlepage}